Task:
1. Перейти на wasd.tv
2. В верхнем меню нажать на кнопку «Каталог игр»
3. Убедиться, то что открылся раздел «Игры»
4. Нажать на первую, справа расположенную карточку с игрой от карточки «other games+demos»
5. Убедиться то что открылась именно та карточка с игрой, которая была на предыдущем стэпе
6. Открыть первую попавшуюся запись со стрима (раздел внизу «Записи по ‘название игры’»)
7. В разделе чата (справа), вверху, над бургер меню, нажать на кнопку с настройками (шестеренка)
8. Флаг «Темная тема» перевести в true (включить темную тему)

Задание: необходимо автоматизировать данный кейс (UI). Желательно написать авто-тест в рамках bdd используя cucumber. (java+maven)

Notes:

1) Я не планировал делать фабрику драйвера. Но т.к. я пользуюсь Google Chrome Canary, то решил добавить если запуск будет производиться на другом браузере;

2) Думал, выносить ли взаимодействие с локаторами отдельно в степы. Решил, что нет необходимости т.к. проект небольшой;

3) В обычной ситуации я бы строил по принципу test -> steps -> page -> element -> get(locator); 

4) В данном проекте расширение WithElements является "костылем", когда PageFactory у вас не на интерфейсах.